徐巧兒，希望你可以開開心心生活，以後唔駛再受苦

巧兒：
希望你原諒爸爸同媽媽連一日都陪你唔到，亦未能令你望到呢個世界一眼，不過爸爸媽媽可以做嘅嘢真係已經做晒喇，只可以感慨我地有緣無份……
由知道你嘅到來，爸爸媽媽滿心歡喜期待，亦都提心吊膽咁過每一日，無錯，媽媽已經係第三次懷孕，不幸地今次亦都係第三次流產了……
由第一.二次經驗，醫生話俾我地知，我太太可能有子宮頸不全症，醫生亦建議和鼓勵我地唔好失望，因為我地仲後生，如果再次懷孕，可以做子宮頸環紮手術防止再失敗，做完手術後機會有8至9成可以成功
我知道媽媽已經做了最大努力和勇氣嚟嘗試迎接巧兒你，今次亦都係媽媽最後一次嘗試，因為失敗嘅打擊真係超乎想像，所以我衷心佩服媽媽嘅勇氣同毅力，因為媽媽係有巧兒你嘅時間，不斷進出醫院好多次喇

巧兒，爸爸我無嘢可以幫到你，唯一可以做嘅只可以記住記住每年我生日嘅前4日，就係你離開我嘅日子，媽媽成日話我無記性，但係我一定會記得你，會每年去探你㗎

我會幫你照顧好媽媽，你放心將媽媽交俾我去陪到佢終老，你一定要保佑我長命過你媽媽，一定要呀，知唔知？

最後，巧兒你唔駛再掛住我同媽咪，快快樂樂繼續係天上面玩啦，勿念

rip

唔好咁傷心啦，做到你個女兒是種緣份。

巴打 照顧好太太
節哀順變

多謝你地，我會努力照顧我老婆嘅，放心

巴打你同老婆都好堅強，我唔知可以同你哋講啲咩，但係我希望你哋可以過得幸福
一次嘅打擊已經好大，我真係冇辦法想像經歷3次係點
佢會喺天國等你哋同佢相聚㗎，喺果日來臨之前天父一定會代替你哋照顧得佢好好

希望可以盡快恢復返正常生活，雖然我都知唔容易

多謝你呀
每一次都要好耐時間先可以復原，對比起我，我老婆先真正堅強，每一次佢都可以企得返起身，希望今次佢一樣都可以
老婆，如果你見到呢個post，我好想同你講，我會愛你一生一世，唔會再俾你痛苦

樓主加油

多謝你

有你陪住佢，不離不棄，佢一定可以㗎

流產左3次仲中出?

請問你有無睇清楚㗎？

巧兒好乖，佢知道爸爸好愛媽咪
下次，下次一定會再同媽媽重聚
祝願

之前大家已經有共識，只係試埋最後一次，可惜都係唔成功……所以而家只係想巧兒開開心心，唔再受苦就已經足夠

我知道可能有好多人都唔贊成生育……
我打呢段嘢只係同巧兒講我想講嘅嘢，雖然今世未必可以再相聚，但係我心裡面永遠都會想念你

Rip

支持你地任何決定
巴打同你老婆加油呀
記得巧兒唔會想佢嗲啲媽咪唔開心
如果巴打唔介意可以做寄宿家長／領養小朋友

其實我都已經問過，領養都有啲啲忟水，經濟方面係啱啱好夠資格，社署話第2季收入中位數係特別低，所以將來如果高咗，我就唔夠資格

我知寄養同領養嘅大概情況，不過寄養我好怕好怕當有感情嗰時，要大家分開，所以如果唔可以領養就無辦法，我願意照顧啲小朋友一生一世，唔係一時衝動